係咪已經無人記得左臨時議會？

之前有討論過，但又無左下文

而家運動似乎開始缺乏方向，重新諗返我地曾經討論過既呢個方向有無得諗？

個人意見覺得8.31係一個幾好既時機
一來象徵返推倒8.31決定
二來暑假結束都係時候有大動作將運動帶入下一個階段
三來由而家到8.31仲有大半個月時間可以籌備同宣傳呢件事

拋磚引玉，大家點睇

推左先

推

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

再推

推到有人講返

Set deadline 然後交比民間記者會發佈

係咪大家都唔記得左喇……

push

手足, 同你一樣, 都想成立議會, 召募緊一班人係十月一搞, 有無興趣?